太古被斬手足咩情況？

Follow up嘅討論同新聞好似都只係得斷耳/科大生

但係唔多見有關於到比人斬到成地都係血嘅太古手足

有無人有留意得到？

一個都不能少呀

。

我都想知
之前有個話傷及內臟

氣胸?

有無人幫手推，P牌推唔郁，何妖比人介損就咁多個post上熱門